adicionar magnitude
converter milisegundos para tempo
	visto que eram ficheiros separados, as conversões forem feitas de modo a que o tempo final de um ficheiro coincida com o inicio do ficheiro seguinte, de modo a que no ficheiro final os dados fiquem todos seguidos
juntar todos os ficheiros num só, dando result.csv